有冇人知達西幾時再開台

🤕

利申：唔識睇新聞 要佢讀先得